[行動post] 聽日幾點開花？做啲乜嘢好？

今日大家損耗都好大
出面已經一大堆post話文宣追唔上
先唔好講有冇人分化
但係實在影響相當多抗爭者嘅心情

其實裝修都已經三日
以荃灣、銅記為例
其實已經冇乜嘢好再裝
你爆左都要由佢整返好先再爆㗎

聽日我提議
不如裝修式開花停一日
裝飾、文宣式十八區開花？

1. 各區連儂牆集合
重置文宣、更新文宣
呢幾日落雨爛咗好多

2. 各區商場集合
唱榮光、和平集和平散
遍地開花式文宣

同路人覺得可以一試嘅話
就幫幫手推

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

6/10

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

7/10

聽日各有各做。

和理非：
1. 唱歌 (3點或更早都可以)
2. 懲罰黃店 (3點或更早都可以)
3. 貼文宣 (3點或更早都可以)
4. 國際戰線 (全日)

勇武：
1. 快閃裝修爛鐵(為全民可以有得三罷) (晚上8點後)

8/10

分別兩段時間會否更危險

一個準則可以破到而家死局

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

收返嚟做文宣

文宣全日都可以做
但勇武一定要入黑後，唔好阻人拜山

和勇合一，不分不割

講真 仲有咩好裝修

每個站都好似核爆完一樣

勇武一定要入黑後
唔好阻人拜山

日間和理非都要小心，be humble

唔知十八區點玩，紅裝修已經無咩好裝

太子黨鐘水就和理非集結，勇武去其他地方開花啦

無錯!!!
==============正視聽===============
絕對建議勇武可以休息一下. 再大規模裝修落去就會比個好機會去比POPO用UC去加大力度破壞, 令到國際線受到威脅.
如果美國國會過唔到人權法, 大家辛苦左幾個月既野就會白費.